其實Tik Tok退出香港，班中學生仲有咩娛樂？

關我撚事咩班中學生有7成都唔撚係香港人嚟

玩抖音

北快手南抖音

仲有快手

原來呢個世界得抖陰

要download返海外版黎用
見返工師傅係咁做somehow做到
而好多香港小朋友都用黎post返送中嘅資料

Ig lol 中學雞

好彩身邊個班多數都係黃 冇用過TiK ToK 利辛而家嘅中學雞

點 down

如果係A N嘅直接下載aPK
如果iPhone嘅 咪將你個App Store轉做支那

你估下你老母讀書個年代有冇tiktok 你估下開埠時有冇

娛樂都要人餵？用腦啦屌你老母

上連登就係娛樂

唔得架
班00後會冇哂生活樂趣架

ig

支那嗰班睇kol100啦